發現有樣野可以防止啲門好大力咁閂埋

家居小貼士：唔知大家屋企有無小朋友呢？如果比度門閂埋夾親手指會好痛，有呢舊野就可以防止度門大力閂埋啦！
大家絕對唔好用係屋企以外既地方或者其他用途呀！
我頭先發夢見到呢舊野咋。

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

頭先又夢到如果大家屋企有好多度門，要每度門都夾一個先夠安全架！

呢個點解 真心唔係幾明

呢個好嘢啊
有時隻腳指炒落啲門痛到仆街
攝多幾舊點炒都無感覺

要明既人自然會明

大鑊，post錯timing添，勸告大家千其唔可以用係屋企以外既地方呀，由其係交通工具既門！一定唔可以阻住！

一抆就拆得走啦 做乜姐你

唔好咁啦

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

你係高登係咪都叫呢個名？

我係你師弟

之前咩名 撈成點